---
author: krm
created: 2018-09-10
---
![se]
# Vad är en loop?

En loop är kod som repeteras ett antal gångenr, ofta till ett vilkor bryter loopen.

  * En loop har ofta ett vilkor som ett ett antal var bryter looben.
  * Det kan också finnas en if-sat i loopen som anropar kommandot "break", det kommer också bryta loopen.




